封站還封站 但點解唔係飛站

屌你要油塘調景嶺啲人想去鑽石山 樂富既
搞到要兜大圈過海去藍綫搭返經轉車尖沙咀落返黎 咁樣黎擾民？你地鐵係咪戇鳩架
可能有啲人懶醒話可以搭巴士 的士
但有啲人係暈車浪 可能會暈到休克
完全搭唔到車
你地地鐵咁搞法真係好仆街
有啲婆婆可能就係因為咁趕唔到去醫院見唔到家嫂最後一面
黨鐵你良心過唔過意得去

因為唔想俾你睇到琴日葵坊咁，啲狗係入面standby

有人於x站哭訴無法於y時間內到達z地點導致唔知乜春嘢發生

痛心疾首
黨鐵帶頭搞散人頭家

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

可能比狗或喬裝人士做休息室